我條仔又肥又細又短 想分手 點算

有無人救下我

請你吻屎

交換你做1 佢做0

肥就做多啲床上運動當減肥

首先你要有男朋友

想就分 唔好諗 拖得越耐越衰